形點Yoho Twon警察封路，巴士唔俾入

驚到咁 睇死佢一陣封埋西鐵

同一架車